Ural
====

**URAL** = Range-based Аlgorithm Library, то есть Ural &mdash; это библиотека алгоритмов, работающих с интервалами элементов.
Цель данной библиотеки: показать, что исключительно на основе интервалов (без использования итераторов) можно создать безопасные и эффективные реализации алгоритмов.

Отказ от ответственности
----

В настоящий момент библиотека находится в состоянии активной разработки. Обратная совместимость не будет поддерживаться.

Если вы нашли ошибку, то сообщите о ней через систему слежения за ошибками, либо автору лично.

Лицензия
----

Ural распространяется по открытой лицензии GNU General Public License версии 3 (GNU GPL v3) или выше.

Поддерживаемы компиляторы
----

В настоящий момент поддерживается только TDM-GCC 4.9.2 (MS Windows).
В ближайших планах включить в тестирование следующие компиляторы (ОС):

1. Clang (GNU/Linux)
2. GCC (GNU/Linux)

Поддержка Clang под MS Windows будет добавлена после реализации стандартной библиотеки этого компилятора.
Поддержка Visual Studio будет добавлена после реализации в ней C++11/14

Зависимости
----

Данная библиотека использует компоненты коллекции библиотек **Boost** (http://www.boost.org/) в двух аспектах:

1. Boost.Test как инфраструктуру для тестирования
2. Для реализации некоторых возможностей собственно библиотеки **Ural**  
